泛 民 前 議 員 見 字 速 全 體 去 美 國

如果你哋係出於愛香港而做議員
你哋宜家就係最好嘅機會一洗過去留戀議席嘅歪風
你哋已經再冇退路 香港政治機器冇你哋嘅位
但係海外戰線極需要你哋

黃之峰可以製造到咁大個美國戰線並唔係因為佢有咩才智過人
而係識得善用佢嘅香港民主抗爭者代表身份

你哋作為被流放前民選議員
你哋可以做嘅事甚至係開創一條全新嘅民主議會國際戰線
去代表香港人向各國政府發言
可以去拉撤各國民主國會議員

如果你哋跳出舒適圈
你哋可以改變到香港未來

去美國啦 唔好再留係香港
唔好做白頭佬二號
唔通等有朝一日民主派前議員大圍捕先明白自己嘅角色嗎

重覆一次

民間議會

鳩嗡真係易

走到既即走，
之後會用國安法拉d議員，
乜鳩都話犯左國安法